# ProjetoObesidade

Instruções para execução:

npm install

npm start

Instruções para build (irá gerar uma pasta build com os arquivos que devem ser adicionados no moodle):

npm run build


Instruções de trabalho:
Criar uma branch com gestante_seu_nome
Adicionar as alterações nessa branch.

